對唔住，我知你地冇興趣知

但係我真係好高興
忍唔住要同你地分享

其實人生之中
除左求婚果一刻外
你最開心既

一定係你太太同你講
你做老豆了

真心
我果刻真係開心到流馬尿

恭喜你啊 爸爸

多謝

餓咩爹多恭喜曬

咁最震憾一定係你老婆同你講個仔唔係你既

如果我老婆咁講我驚到滴汗

教好啲呀，文明下一代

恭喜

我真係恭喜你呀巴打

謝謝

唔好成日打佢啊 大個諗返會唔高興

唔係窮人嘅生仔的確值得開心

打在兒身，痛在父心

希望你係一個好老竇

樓主加油 💪

我直頭想PT讀返個幼兒教育添

加油呀巴打

恭喜做爸爸

唔好比佢講普通話

俾啲信心自己
俾啲信心你太太

估唔到喎

利申：女 覺得男人都鐘意中出即飛 唔鐘意照顧老婆仔女(除左我老豆)

生生性性做人 唔好出去Sasa 滾
照顧好老婆
祝仔仔女女健康快樂成長

#metoo

屌 仆街唔記得起底

呢啲咁既假膠post都咁多人正皮 起下底就知咩料啦

謝謝忠告
老實講
我成日都覺得自己係沙沙滾的人
不過我的確好愛我老婆
希望是女孩子
多了一個情人不用沙沙滾

咁就無左幾百萬

爸爸

恭喜哂爸爸

恭喜曬

恭喜你呀

文咩明丫 大陸狗 香港地不嬲文明 唔文明又叫人文明既只有中國

想像唔到如果我有呢一日會點
或者唔會有
btw 恭喜

出生係呢個時代 ... 悲劇

請唔好忘記生完仔要絕育
以免帶另一個無辜嘅小朋友嚟呢一個可憐嘅世界

daddy

仲以為會變咗護眼post
連登仔轉死性？

btw 真心恭喜晒

多謝哂咁多位祝福

恭喜恭喜

我真係恭喜你呀做爸爸

呃.....祝令公子好運啦咁

恭喜哂

唔覺辛苦咩 有排捱

辛苦又有乜所謂

真心為你開心 恭喜哂！

有得訓好訓多D

我真係恭喜你呀

巴打月入幾多 有幾多資產 住邊？
真係好佩服今時今日都仲生得起既人 一定好有米
普通人連婚都結唔起

窮人生仔正仆街

恭喜你

我讀幼教 希望你係一個好家長
小朋友乖唔乖 好大程度係取決於家長

恭喜巴打
祝BB同媽媽身體健康

教有時要手口並用，唔好可以淨係口頭警告

恭喜恭喜
花多啲時間係屋企人身上

恭喜晒

要努力錫老婆呀，呢十個月佢會好辛苦，過左呢十個月就開心哂

月入不是很高而已，
有私樓
不過我覺得最重要嘅，唔係俾幾多物質小朋友
而係俾幾多心機時間俾佢
正如我都係公屋仔出身

恭喜！好好照顧老婆呀
其他野可以根據情況戒但生冷野一定要戒

晚晚中出都係預左做老豆姐
其實都一早知架啦

記住一出世就做左親子鑑定先

恭喜 比心機教仔做個文明人

恭喜哂巴打!!!

加油巴打
當時我知道我要做爸爸果刻都好開心

照顧老婆仔女唔係唔中意，但真係唔想面對咁多社交壓力，例如要將老婆/女友d朋友當成自己既朋友，老婆/女友既屋企人同親戚當成自己既屋企人同親戚，曾經聽過一個電台節目既女主持同女聽眾異口同聲話一個好既男友係應該對佢d姐妹都好好，願意參與佢地既聚會，係真係要加入佢地既討論而唔係「陪你去聚下？哦好呀」然後坐係度粒聲唔出果種。

有冇錢呀你？

調返轉叫啲女陪男朋友聚會睇下點

教好一個小朋友唔容易
要花好多心機
幼兒教育對湊bb未必有用，因為係教教學上既理論，我自己做依行，覺得讀完其實作用唔大
你可以選擇讀育嬰課程，呢個應該實用d，有d一年就讀完，讀完岩岩好個時間

恭喜哂同加油巴打！

頭家靠你啦巴打

恭喜你升格做爸爸
祝你嘅小朋友快快樂樂 身體健康

恭喜樓主
不過你呢句有人開心 有人嚇到屎都標

我都鄧你開心巴打

你比到咩佢呀 老豆

記得個仔改名跟平(側) 平音啊。 唔係個名唔好聽，送你一個字，啻，包你個仔平步青雲

仔定囡?

恭喜晒爸打

有排你震撼
利申老婆生左第二年就俾我發現有第二條佬
仲要有人話我知見到我老婆喺個男人屋企行落嚟

學埋哂支那d字

其實，個BB，你確定你係老豆？

連登仔真係 邊有咁多綠帽啊

教好啲 如果唔係實屌鳩佢

恭喜哂呀爸爸

撚住叫咩名

樓主幾歲？

你謙姐 靠自己買到樓都勁
我儲十年都買唔到

我都等緊依個機會

起底
你驚唔驚條女攞掃帚打鳩個仔

我老婆上年都生左
恭喜恭喜